數據顯示，只有33%的民主黨人認為要對中國強硬

根據Pew Research的調查研究，共和黨人對中國的觀感更加負面：
66%共和黨人認為，要對中國強硬而非與中國發展經貿關係，但只有33%的民主黨支持。
71%共和黨不惜與中國反面，亦都要中國為瘟疫負上責任。但只有37%民主黨支持。
42%民主黨認為中國在處理疫情爆發方面做得非常好。
諷刺的是，78%民主黨人認為「人權」比「發展與中國經貿關係」更加重要，但他們卻不支持對中國強硬。

果然收左好多錢

It is more important to get tougher than build a strong relationship with china // on economic issues，唔係講緊單純喺經濟議題上到底用咩態度應對咩，點可以咁樣cross-item對比

好矛盾的民主黨，唔想對中國強硬，但要高舉人權的大旗。

左翼騷亂都係民主黨州份

民主黨 賣美國

光環要拎盡
打完卡理撚得你咩

要光環 但唔要真係做野

目前兩黨都對中國觀感負面，但操作上如何執行就出現好大分歧。

政棍就係呢啲
可惜呢個世界太多盲毛

可能民主黨係真心支持民主人權，但在執行上，民主黨仍然相信要用愛去感動敵人。

你講完自己信唔信?

果然冇嗰樣先叫嗰樣 民主黨都唔撚係民主嘅

民建聯全名：民主建港聯盟

個調查真定假? 即係口說不要但就張開雙腳?

呢個調查機構很權威，歐盟都用佢

人權用黎攞光環

McCarthy 屌Pelosi 收咗共產黨錢

其實都預左 今次選舉係美國人最後既決定 我都幾敢講民主黨嬴左既話 支共將會係世界第一

佢地覺得支那有人權
完

Trump 共和大佬
Biden 民主大佬

一睇張相就知個分別 邊個可靠

輕輕一推

敖狗咁親Democrat

今日post踩民主左派，啲五毛即刻發功

又證明拜登民主政府係能夠令支共得益

China joe

笑死

無極權政府，

民主左派邊有得幫人"爭取"乜權物權

push

有道理，好似Matrix情節咁

支共有咁多幼兒園培育性奴

民主黨賣美國

貼全文啦
Dem 不嬲都無gop咁強硬 但你睇下個trend 都你上升緊（由19% 彈到33%）

仆街.
香港人...等做奴隸...

講白D就係要自己落手落腳去做就不了

Dem 班撚樣不嬲用民主大旗係黎呃光環

民主黨真係垃圾

My美國

愛與和平可以穿透坦克

Retweet呢個啦

死阻膠

同reddit戰線觀察完全吻合！班死白左直頭成日刪批評中共的貼

偽善左膠

偽善撚真係好嘔心

前幾日，全部民主黨議員反對起訴支共

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

樓主無視左你呢個cm

睇返樓主呢排突然成日sell 佢個acc post news，宜家開始扭曲新聞，嘗試製造假新聞帶風向

我當用佢同一個source，

1. [42%民主黨認為中國在處理疫情爆發方面做得非常好。
入面無42%呢個數字，同埋問中國一開始做得差，唔代表話做得非常好

2. 諷刺的是，[78%民主黨人認為「人權」比「發展與中國經貿關係」更加重要，但他們卻不支持對中國強硬。

入面條問題問應該為中國人權發聲，甚至不惜令經濟關係惡化，而唔係樓主扭曲一個錯誤同有矛盾既結論
係呢問題上民主黨反而比共和黨更加多同意，但兩者都超過70%，係兩黨共識黎

揾返上網新聞係無樓主post 既內容，反映係佢自己打、自己作出黎誤導人，啲人習慣唔睇新聞，見頭兩句似乎無錯就信晒假新聞，樓主好明顯係刻意帶風向

左癌

Bomba為過錯埋單 連登仔今次肯比錢未？

改名叫共主黨把啦

係咪叫民主黨既都係咁仆街？

真

所有民主黨都係狗

reddit唔係已經被支那人收購？

建設民主中國呀屌

有供有求，

支共國策 : 內循環經濟

你上reddit d大版批評下中共，試試5-6成貼被刪先講啦！

成班版主都比死白左霸住，玩censor玩到同中共一撚樣

我覺得樓主有必要回應吓上面嘅指控

仲要供應俾十一哥

刪貼之餘同班白左落地討論，結果都係口頭唔奶共，但就不斷whataboutism轉移視線，玩downvote埋你個post，屈你russian troll,總之anything but 批評中共

11登 出嚟講幾句

淚

樓豬唔敢正面回應
唔該巴打

死撐BLM -> 反Trump政府

正宗cognitive dissonance

共孽黎既！其實我對人性一向冇乜期望！由得班白左繼續訓，永遠都係火燒到自己至知錯..

道德高地, 扮聖人

！ ！ 袁 爸 最 重 要 直 播 ， 全 世 界 入 嚟 睇 ！ ！！

Trump政府清楚支共俾錢民主左派大規模反對佢

原來美國都啱用。

希望樓主回應下

依家燒緊嫁啦wo
佢地仲未醒呀

俾民主黨個拜登當選分分鐘就玩撚完都似

Pelosi 姐
民主黨反共大將

樓主應該係一堆人嚟
有時啲po同大紀元差唔多感覺
保持咗距離無信到十足

你有無聽錯？

佢嗰次話咩鄭若驊嗰句「自由有國家安全限制」係違反ICCPR，結果俾人發現ICCPR真係有嗰句嗰陣都係咁既反應啦。呢個account我一早認得

都係蝦啲人唔識英文同唔會自己睇國際新聞，咁咪可以自己加啲caption去帶自己既propaganda囉

已經留意咗樓主好耐，不斷帶風向，事實上在華利益，比較傳統工業及農業企業家較傾向嘅共和黨比民主黨更多

唔雙重標準就唔叫左膠啦，點解佢地咁愛中國，因為中國就係世上最雙重標準的國家，所以同左膠一拍即合。

其實唔只
仲有黎緊11月個大選係包埋參議院改選
隨時比民主黨攞曬3樣野, 總統, 參議院, 眾議院 (已經攞左)

你以為！大把美國人仲用緊小米、華為！資料直送北京？WFC！

死左膠

如果樓主唔肯回應其實大家可以block 得佢同埋block 埋個twitter，
所有圍繞假新聞既討論都係亳無意義甚至有害，
同埋留意下呢到有幾個經常開post/post 新聞既人同樓主同一口徑，
呢啲人可能同一班人，宜家可能開始發展其他平台儲人數，更加易帶風向

到時真係大權在手
全面轉向embrace支那
出面個班支持民主黨既咪開心哂囉
如果佢無轉向，歡迎隨便bin鳩我c
我都樂意俾人bin

其實又唔關事既，呢個世界總係有人得閒成日上連登

同埋人係鍾意自我實現預言既動物，覺得民主黨係左膠等於奶共既咪自然見到相關言論都會信

調返轉左膠都係咁

又唔係嘅
我諗一半半
好唔like CCP嘅comment出現

有班自命不凡既人會話你咩印象論政
我跟你隊, 民主黨全面掌權即刻就會同支共埋枱傾

對佢地黎講， 民主只係旗幟， 利益先係最重要。

笑撚咗

所以解放黑奴既林肯總統係共和黨

樓主剩係post新聞資訊 有晒sauce都俾人屌

仲要屈返轉頭話係帶風向

俾佢哋拎晒咁就仆街

佢地生活響自由土地
取易不取難
用把口up下賺光環好樂意, 但真係要做就唔會
你見班女拳乜乜乜有冇去幫伊斯蘭女人? 冇, 因為難

美國既國民黨？共產黨美國支部？

reddit唔係連登，唔同版真係唔同文化唔同規矩
比較多人上既r/worldnews，絕大部份都係反中共，你是但講句Fuck CCP已經好多upvote
另一邊箱，r/geopolitics就有好多共狗捕住發表偽中立親共言論不過呢塊版全部都係冷氣軍師，完全無必要浪費時間喺上面

民主左派(已滲透)

唔係成日上咁簡單
樓主個帳號係一日分享同一個Twitter 嘅新聞
而個Twitter 仲有link去YouTube 同有出書
我估計一個人做唔到咁多野
諗落已經唔係shared account 咁簡單

民主黨個DNA 就係要奴役人去幫佢種棉花＝新疆建設兵團

有時我都好無奈
俾人話我愛侵力
點解會支持侵多過拜登？咪又係拜登個底太花
退一步你換走佢，民主黨係連登都不至於落到咁既名聲啦
永遠解決唔到拜登既問題，就話你印象定形
其實班左翼先係印象定形既人，只要唔支持民主黨就係愛侵力
但係無人記得上年侵傾trade deal個陣俾連登仔屌到飛天

但對抗中共係兩黨共識 樓豬呢個po咩居心

推希望大家以不合作方式抗拒全民檢測 - 分享自 LIHKG 討論區

不能同意更多
主流民主黨所謂和平大愛只係因為佢地唔肯為公義去作出犧牲

每次講民主黨唔好，就特別多PR回應，何解？

戇撚鳩你都。民主黨係連登係乜野名聲who fucking care.

本身都想話block咗佢 但感覺一定有人會話分化之類

偽善

可能連登好多人渣美國護照，得連登得總統席位啦

查左， 721 中國俾人check 到佢hack vaccine data；同一日 Kevin McCarthy 推hacker sanction bill，俾Democrats 以十幾票之差否決左，而Democrats 辨解話大體贊成議案但係睇唔切個bill

今日特別多，

係咪因為琴晚袁爸講咗支共有俾錢滲透民主黨

就係r/worldnews, 5成被刪，依家直頭被ban

咁民主黨俾人屌個陣，就一堆人話連登唔識乜乜乜
討論區唔討論有咩用

上次我講拜登負面新聞，即刻傾巢而出。今次又係。

唔一定
總統換左人成個利益集團就會唔同左
依家所謂兩黨共識只係冇人想響大選前買錯邊
一齊買同一邊, 等trump自爆就得
選舉策略only

咁你似係違反版規喎
我一直喺r/worldnews做文宣都未試過出事
又間唔中有人award我

叫民主黨就係民主代表咩

記得之前senate judiciary committee有個表決係關於容許民間就住covid19用法律手段起訴中國，dem投哂反對而rep投哂讚成

跟住twitter dem被人圍插得好緊要

屌拜登舐共 : 兩黨共識
屌民主左派 : 連登唔識

可以做meme了

你睇邊個人既tweet先
如果bbc/time出我唔信
班左膠永遠都話唔好怪支共

［說好的兩黨共識？］參議院司法委員會通過議案，俾支那肺炎受害人起訴中共。

呢個post靜到無人入無人推

佢地只睇眼前利益，覺得最緊要經濟好股市升，好合理

我估應該都係republican個邊啦
dem啲支持者/ trump hater我連睇都唔想睇

賣國賊

講撚左啦 邊個撐China joe
含家產

請睇 #48留言

撐共撐到出晒面，另一邊廂不斷用BLM&抖音拖堵Trump政府實行滅共行動

你仲信唔信兩黨共識？

其實屌係無問題
但問題係通常都好似無腦bot咁講啲唔關事既野咁
講埋咩野trump destroy america呀
又整啲9唔搭8既meme圖
唔識就咪玩meme啦

未燒到自己就唔理
世界豬

不如回應咗3同49樓先 不嬲面對指控 解釋都係最有用

咁多民主黨人唔反共
就算China joe真心想反共
佢要拎票 點都唔會大反
撐China joe既連登仔真係死全家都唔過份

講句難聽啲 你當中共係朋友
人地都係當你係敵人同傻仔 除非你100%聽中共講 做佢條靚
宜家中共話和平發展 只係因為冇能力統治世界
再繼續放任中國 一但中國科技有飛躍性突破 美國就GG

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

左膠dklm

有支共一天就沒有人權

既然佢話贊成咁再推得唔得

twitter 不嬲好多左膠/ 疑似bot既account
總之一有trump/共和民主黨新聞一定會屌東屌西
然後就好撚多like
真係好撚恐怖

所以上年個impeachment真係好撚on9
成單野完全係兩個黨/ 美國民眾入面兩派人既意氣之爭
講到尾通俄/ 通烏門呢兩單野係咪堅都無確切答案

之前adam schiff話有好多好多證據證明trump通俄架
點解依家無哂聲氣
我仲記得有人問佢之前咁樣講，依家洗唔洗辭職

民主黨
國民黨

兩舊屎

呀邊撚個本書都出埋
一啲聲氣都冇

依家好似完全無人再提通俄咁
但係trump岩岩同putin傾電話，唔知要搞咩經濟合作既野
做咩無人話佢又通俄

twitter可以譯做英文

推

因為民主義好多都係食政治飯為著重經濟利益
共和黨都係遵從祖訓多

雖然共和黨都唔係乜好嘢
但民主黨真係含得撚

呢個樓主我都認得
之前成日開post玩誤導性標題，次次都偷渡自己個濕鳩youtube channel
到有人忍唔住屌化佢之後就轉推呢個twitter
真係當人傻架喎

你係咪一黎就屌人五毛呀

無錯，有d野用錢買唔到
不過有時的確有需要靠民主黨執屎
不過一定唔係呢10年

r/worldnews D人都算正常
希望係主流啦

BLM
香港唔關我事

可唔可以解讀爲
民主黨人 好嬲好嬲

留意左條友好耐 成日都會唔識扮識 誇大 建議block 左樓主佢

濫好人

認同
特別美國本土嘅嘢，真係好多時要民主黨執屎
不過對華加戀童癖拜登真係仆撚硬街

樓主講到個機構咁權威點解唔貼晒成個research出嚟俾大家睇下?

定係你驚俾人睇到其他圖表同資料?
Americans Fault China for Its Role in the Spread of COVID-19

When asked whether the U.S. should prioritize economic relations with China or promote human rights in China, nearly three-quarters of Americans choose human rights, even if it harms economic relations with China.

Democrats are more likely than Republicans to emphasize human rights over economic gain, though at least seven-in-ten of both groups hold this opinion. Younger and older Americans alike prefer more emphasis on human rights than economic relations when it comes to China. Less than a quarter of all age groups say the U.S. should prioritize economic relations with China, even if it means not addressing human rights issues.

Trump宜家真係未必贏

Retweet

你唔係比一班
連胃兵
同
kol +廣告公司pr攬炒巴
帶風信以為

全世界圍住香港轉呀？

對，分享資訊就係比大家思考之後對策

民主派收支那錢

樓主以前係咁出post推自己個黃channel，俾人鬧完依家就轉推自己嘅Twitter account，但入面d料好多都係retweet，無咩太大意義

啫係口交部

唔收猶太兒童係講緊邊單？

連登仔嘅國際視野真係笑死人

隔post嘅描述同樓主嘅行為有d似

要有定心理準備
萬一國際戰線斷左嘅話要點算
話就話兩黨共識 但始終總統唔硬都大打折扣

問題係民主黨真係好多講多過做，講邊個唔識
抵比trump狂串

真心
依家咁嘅環境都係得33%
真係太低

支共係比民主黨約大，裡面關係千絲萬縷
特别係華爾街班仆街

養大

Yup

唔出奇

美國民主黨參議員：中國正漸成長為一個值得尊敬的國家；反對向中國追究武漢肺炎責任

因為佢哋仲係將ccp同中國分割

國際戰線一定要夾9住民主黨班虛偽撚
trump係真小人
但民主黨班偽君子先最難應付
民主黨既利己主義其實同支共係一拍即合

唔係嘅
美國佬自大開，搞得好內部人權問題其實唔會理人哋
睇NBA睇啲人要求繼續玩tiktok就知

結果形勢大好既係共產黨

樓主你有冇睇到你自己條Tweet最下面嗰兩個data

給你看透了! 按調查條link嘅內容，結論係兩黨都對中國印象越趨負面，但共和黨更甚。

左邊

光環

所以一向唔同意soloman叫大家唔好參與兩黨鬥爭
響香港政策上，我地係要爭取哂兩黨支持，但響對支政策，民主黨左膠多元開放基因，係唔會夠支共嘅權術同野蠻抗衡
黎緊大選，俄佬實差隻腳落去，支那都會，網軍，fake news， propaganda 呢d就梗，如果佢地有明顯傾向民主黨，香港人就算係雞蛋，都無理由唔出下手

BLM主要都係dem state出事唔係無原因

睇咗，推

只問權利不談義務，
9up 2句就想食自助餐

極端講，班左膠真係好撚弱智淨係識借花敬佛，到自己利益被損害立場就立即右傾

樓主係打少咗講經濟上，
但仲唔夠？

要光環，但又要收錢

富有國家嘅人權=/=其他人嘅人權

原來係咁

民煮黨只在乎佢地戶口有幾錢貼吸到幾多光環
唔好話世界別國點，美國人民死活都唔係佢地嘅concern

好清楚啦，唔洗spin，逐條講囉

淨係 33% vs 66% 嗰題都夠啦

因為錢可以感動人心

世界係咪所有嘢都要反轉睇 共產黨唔共產 叫國民黨但係親中 民主黨但係唔會為他人努力爭取人權

china joe 仲有cognition㗎咩

人地美國野關你撚事咩

up
食野先

強硬為錢

班人係咁，話係兩黨共識好多幻想，公就佢贏字就你輸，話你唔熟美國政治話你陰謀論話你唔理性，嗌咁多無謂，到時睇吓點

真係智障

條link入面講既同你講既有d唔同方向喎
我睇到兩黨對華取態係一樣
係covid同經濟睇法唔同

民主黨支持紅色經濟圈

我都覺得條友係咁sell自己好撚煩
有join開twitter線又唔洗靠佢睇有咩新聞
佢又只係得條link cap兩句 連follow嘅價值都無
仲要唔知真係英文屎/有心mislead

joe biden比唔到人tough on China 形象
如果係Bernie Sanders，我相信唔少連登仔會支持

如果樓主sell野有問題，
咁不如另開thread討論

民主社會主義都係社會主義
社會主義必然代表死亡、壓迫同飢餓

多餘
2012 都未多過

GG

sell自己channel其實都無問題嘅
自己人其實都要開飯 做咗野想多人睇到好正常
不過樓主就.....唔知真心英文差 / clickbait吸view
原來都唔止我留意到 靠其他巴打整合

唔講樓主，
你對今次調查結果
民主黨表現如此不濟有何意見？

They may want to keep the same old policies as last few decades.
Result - keep making money or even more money from all the financial ties with China.

又 my 美國

推推

推，大家自己睇

三分二共和黨人認為經貿上要對中國更加強硬
三分二民主黨人反對

講得好

好條毛，
promote human rights 有撚用，
getting tougher on China on economics and trade 至係做野，
66% 共和黨人支持，
得 33% 民主黨人支持

剩貼新聞，肯定無罵人，都係5成被刪，例如tiktok偷data之類

你係咪癲咗?

唔係樓主，
但 promote human rights 有撚用，
getting tougher on China on economics and trade 至係做野，
66% 共和黨人支持，
得 33% 民主黨人支持

而家民主黨人
追究武肺又話唔好 (37% vs 71%)，
經貿上更強硬又話唔好 (33% vs 66%)

睇唔睇到呀？

係咁推個 spin 友鬧樓主

玩開國際線
望下呢度

點解外國人覺得中國冇咩危害？就係因為冇人肯翻譯支那人D comment畀國際社會

推
bye

黃碧雲仲勇過佢地

美國遲早打多場內戰

敖狗班左仔呢，出嚟回應下啦

反侵撚見唔到

應該係之前收左好多錢
好多痛臉

樓主唔敢出嚟回應